五毛係外國重要嘅外交網站，散播中國絕對威脅唔到美國

五毛係外國重要嘅外交網站，散播中國絕對威脅唔到美國，因為中國嘅武器同全球軍事基地的數目仲未到達美國水平，冇咩人去反駁佢地，我想指出韓戰期間，中國嘅武器比美國差仍然可以打成五五波，現在中國間諜已經遍佈美國，影響總統選舉以及大公司嘅決定，甚至利用國家的力量收集外國公司進行技術。係外國收買賄賂好多政客，咁樣落去只會重現國共內戰的結果。

冇咩人去反駁佢地

啲post得10幾20個like don't make 支共propaganda front famous
有時間玩多啲twitter 真係好得閒嘅回下youtube comment好過

oh wait that's the page for the Foreign Affairs magazine
啲academic撚偏左少少係好正常 話Foreign Affairs係支那宣傳機關一部分我覺得過份咗少少喎

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務